泛民點解唔叫林鄭去深水埗電子特賣場視察香港人對立法會投票意向

武漢肺炎？？傷風感冒啫

嗰度啲人有曬群體免疫

如果中招，電子特賣場群體起碼有5萬人以上

事實係咁多個月黃金方買100米0確診

（黃金六圓百米）
武漢肺炎：哇～好毒

我哋香港毒L，並唔係浪得虛名嘅！

有道理 順便問吓電子特賣場防疫秘訣

黃金啱啱爆嗰陣有確診過

毒到連病毒都唔想埋身